6月9號休息一日啦各位老闆!!!係香港人就企出黎啦!!

開少一日鋪唔會死 你D員工養少一日家都唔會死!!
但香港人奴性重，你唔放假！班撚樣係唔會出黎！
後生果日既唔好北上排喜茶啦！
去遊行ＬＡ！為你既未來出分力啦！比Ｄ人知你地唔係仲ＯＮ９９咁！
老一輩既！麻煩你聽一次後生講！你唔知咩事既話當散下步ＬＯＲ！！
衰Ｄ講句！你班老野都果頭近！咪當幫Ｄ後生一次！順一次後生意出黎行下啦！！

你問點解要行？你問得呢句我諗同你解釋都曬氣！
總之你６月９日行少出黎一日，香港之後就日日冇運行

無陰公
香港就黎變大陸，先得個一日遊行